**Положительный сценарий регистрации на сайте:**
1. Открыть сайт
2. Перейти на страницу авторизации
3. Ввести корректный логин
4. Ввести корректный пароль
5. Выполнить вход

**Негативный сценарий регистрации на сайте:**
1. Открыть сайт
2. Перейти на страницу авторизации
3. Ввести некорректный логин
4. Ввести некорректный пароль
5. Выполнить вход